真係認真諗下 其實仲有冇方法救到理大學生

硬打已經唔WORK
唯有用智慧 但好似咩方法都做過

諗到嘅都唔好喺到講
唔好討論
自己做/自己搵辦法講俾真·poly學生聽

拉
講出黎俾mon post 狗ban?